如我知錯

可否乃念最初再苦都快樂過要告別懲罰我怎可能你太重要使我淚亦落得多見一見得多青春不怕被搓跎自尊心都放開認錯

可否奶捻再搓

屌

假使感覺被折磨 能減少點愛是否原諒我